有冇人覺得人越大越忍唔到痛

小學肚痛左兩日，喺屋企死頂，終於忍唔住去急症，醫生話係急性盲腸炎，再遲啲入院就麻煩，仲話我頂到咁耐都幾好野

但頭先肚痛，忍左十幾分鐘已經想死
腳都震晒

你開係感情台，仲以為係心痛添

睇人，試過冇打麻醉針做手術

一講到即刻覺得個po無哂內涵

忍乜撚野
有病醫啦